後生嘅時候覺得一成不變好得人驚

老左反而覺得好安心

人各有志啦，我由細到大都只係求安穩生活

我相反，人大左覺得一成不變先係戇居，唔識轉灣好易俾人砌低